---
layout: "image"
title: "Schuif- en Segment- Stuwen 2010 met verbeterde aandrijving."
date: "2010-05-24T22:39:22"
picture: "2010-4-Stuwen-HandAutomatisch-NiveauSpoelregeling_003.jpg"
weight: "10"
konstrukteure: 
- "Peter, Poederoyen NL"
fotografen:
- "Peter, Poederoyen NL"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "peterholland"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/27290
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "27290"
_4images_cat_id: "1941"
_4images_user_id: "22"
_4images_image_date: "2010-05-24T22:39:22"
_4images_image_order: "0"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=27290 -->
Schuif- en Segment- Stuwen 2010 met verbeterde aandrijving.
Niveau- en Spoelregeling 4 stuwen middels Robo-Pro, of naar keuze handbediening.